痴撚線 大陸佬周街射精都冇人發現

咁都得

射到咁都唔發覺

痴撚線

頭髮太厚Feel唔到？

More

好撚好笑

痴線佬

可能chok幾下就射

真係痴撚線

仲要直播

lm

屌你洗頭咁

邊有可能feel唔到

乜d精唔係暖暖地既咩

條j好幼

仲好尖

好正

不安

好耐以前睇過片有鬼佬咁做 偷偷喺啲女背面射精 真係一除褲就射得

雞頭塗鴉

快槍手!

呢個正

鬼佬冇見過，大陸佬就有，有冇link?

日本痴漢又係咁

好耐喇
原本有keep著出圖
之後無喇喇停左唔再更新
應該拉撚左

d女識架

日本都有

呢d變態片邊到搵到

gay

係咪之前個秒射佬

咁都發現唔到
成頭精

留明

我記得之前有片架 不過搵唔返

more

好嘔心呀

快槍手

係巴士射果個我記得睇過片

google達哥街頭塗鴉

好耐之前啦

野外露出

達哥

識玩

係大陸邊度

大陸不嬲係咁, 巴士上面好多變態佬

勁變態

點樣可以chok啲白色野chok得咁快 人地仲要未走
成日幫我條仔打勁耐都係得個扯字

你自己打丁知邊個位最舒服架嘛
點會同條仔打就唔識打

以前細個搭巴士, 都試過一坐落張櫈係滑XX, 摸上手仲要係白色
仆街諗番起肯定D人車上打飛機

其實 d 女係唔係除咗佢錢架？

絲

香港代表
射OL淫腳

勁

個阿叔識j

快手得黎仲要射到咁高咁多

-

點解射到咁遠

仲以為講緊習總 我都係出返去

是唔是咁撚癲呀

求片

咁撚短既

屌 痴撚線
點解你地仲可以覺得正
我朋友係上海番intern
已經係着full suit包到實一實
搭巴士比變態拎條撚出黎頂仲射埋
大叫非禮啲人又係完全唔理佢
佢番酒店喊到傻左 係咁沖涼
有冇諗過你地係到講緊好正好正嘅時候
其實你地係鼓勵緊個變態做呢件事

睇又幾好睇，覺得幾好笑
但真係好變態先做得出

關我撚事

咁係咪抵死

咁到抵死?
女人原罪

好人好姐返大陸返工

祝你老母老婆同個女都比人輪姦

上海返工有幾扺死？

大把人無得揀 香港咁易撈咩

點解唔走開

唔報公安

架車好多人 開頭果陣冇為意亦估唔到

去中國做intern預左有風險ga啦
話明鬼國你都要返怪得邊個

啲留言真係

我都聽過人講呢個故事 勿相認

很想要吧

你唔覺好諷刺架咩？果頭話人口賤唔應該咁講野，轉頭就咒人地全家比人輪，咁你同佢地有咩分別？有咩資格話佢地？

去得大陸係咁㗎啦
話俾你知現實係點

我只係對人講人話
既然佢覺得咁樣係抵死 咁我咪祝福佢

返大陸出事同去印度俾人強姦一樣
係自己攞黎

沙灘掛紅旗你走去游水俾人咬呢啲叫女人原罪
你明知呢個國家啲人冷血冇血性嘅，你仲走埋去

係呢度返大陸就係原罪

人地係係上海返工
定要係上海返工先
如果係公司叫既
唔通可以咁瀟灑立即唔要一個月糧唔撈？

Full Suit 出嚟頂
其實聽到都扯扯地

當然唔鼓勵

最正果個冇射到 可惜

支那係咁嫁啦 正如印度周圍強姦女人一樣
係呢d 荒蠻未開化既國家 呢d 野日日都發生緊
明知有咁既風險仲去唔係抵死係咩？

癡線

公司叫就要去？
公司叫係去北韓 敘利亞 伊拉克做野你去唔去？

抵撚死去支那做intern

反大陸還反大陸
事實上中港之間既商業活動係好頻繁
你做得一行佢係要往來大陸, 咁轉邊間公司都一樣

Intern吖點會係出trip 應該係香港無得做要上鬼國搵intern

連登仔真係變撚態，竟然可以覺得件事係無問題

係香港一定有人幫手
你地叫非禮果陣 d大陸人點 你眼望我眼？
包到實都招變態只能講你朋友可能太吸引

On9
女人唔用黎屌同射咁仲有咩特別用途

如果呢行由internship 已經開始要出trip返支那
而且仲要一個女仔自己去冇男同事/senior磅住
重要overseas trip要同事坐巴士而唔係的士/uber 既話 你都係及早轉行吧啦

一定？你講呀
香港人最撚叻食花生
無一次係有男人幫手㗎
電車地鐵巴士 全部都無

放心 係鬼國發生就真係抵佢地死

當然 如果係香港搵唔到而要走去支那乞野做就另作別論

攞上海同北韓 敘利亞比？
為左繼續降低女性地位，連登仔使出各種招數去合理化變態佬射精行為

將支那其中一個最top城市攞去同戰亂國家/窮撚國家比，你地無睇新聞架？咁撚短視既？

女人行出街=要承受被非禮既風險，所以被非禮就係條女責任，呢套logic根本justify晒所有罪惡行為，咁殺人都無問題啦

屌你貼多d圖啦 咪撚俾隻死臭雞影響哂討論

岩 態度正確
女人仔學咩人上連登

如果靚仔呢。。。

佢係咪唔記得講國語？

你地係咁撚勁就唔洗上黎屌柒連登仔啦 一早將犯人繩之於法
香港班臭西真係過得太耐安逸日子
以為度度都好似香港咁安全

隻淫腳好正吖

殺人係冇問題阿 係香港你預左比人拉，係第二三世界戰亂地方，殺左人邊個得閒捉你，除非你殺左個大粒有背景。或者殺太多人有民憤否則差人查你都廢時

明知係大陸俾人搞唔會有人理
就好似明知去印度會俾人姦咁

食得咸魚抵得渴，明知個地方係咁都要去既話
仆街咪唔好喊囉

唔係因為你係女人，係因為你蠢呀傻閪

班臭西以為自己係公主 去到邊度d人都要老馮保護你

男性本能覺得好正
人性本能覺得屌你老母

咪同條on9女講啦 一陣又話我地blame the victim

射撚到啲女人仆街先啦

世界上除左某幾個地方之外都唔會安全得過香港

即係一奶野就係當事人扺死

比著我都忍唔住啦 對腳正到咁

支那最top 城市又點? 支那人係全世界最低賤既人種全世界都知
明知去支那會對人生安全構成潛在威脅都仲走去支那乞野做唔係抵死係咩?

睇咩新聞? cctvb 果d 幫支那打飛機既新聞我一向冇睇
不過你咁高瞻遠矚要投向支那都冇人會阻你 不過就要食得咸魚抵得渴囉

你有錢你唔撚志在個萬幾兩萬可以屌返個老闆轉頭話唔撚去呢啲鬼地方
但唔係個個都好似你咁嘛
人地有得簡就工都唔撚返做李嘉誠個仔個女啦

咁你去得呢d地方咪預左囉
冇俾人強姦咪好彩
香港地有手有腳點會餓死人
唔掂咪轉行
sales，保安大把人請

好想嘔

如果要返大陸既工都冇人做, 我相信呢啲位都已經一早塞滿哂
要返大陸既工就唔做根本就唔符合現實

一個post block左廿幾人

未仆街過唔知掟，成世就諗點解冇人保護我，冇白馬王子拎支劍出黎打柒啲壞人
自己又唔識諗點樣去避免依個Risk，連登仔講個時實出黎就話人顛倒黑白，好撚好笑

Block你老母

tumblr好多

臭雞公廁抵死

屌你老母連登真係好撚多弱智仔 真係工都未撚返過 淨係識鍵盤反共同鍵國 落過街未呀屌你老母
一係返下工先鳩吹啦

Link呢 唔block左佢睇到點算

支那狗係咁架啦

其實你朋友就係你？

陰功

笑死

嗱去支那有人身安全問題，危險過香港我都認同，但我屌緊果班無乜常識既連登仔極端化到攞呢個case同北韓同敘利亞比喎，呢位巴打你覺得呢個比喻係合理？果條友話係咪公司叫你番北韓intern都番喎
支那人低賤唔使講，但攞去同啲戰亂國家比，make sense ?戰亂國家就真係大街大巷屌細路女都無人理喇
留意番我屌既只係一班講野唔make sense既鍵盤戰士

至於你話佢抵死，依家唔小大學都提供internship 番支那比學生砌cv，我唔知事主係咩case下番支那intern啦，我唔評論

利申：都係反共，純粹入黎笑下啲仇女毒撚講埋啲無常識既野

嘩.....條鳩咁細,係咪CP嚟㗎

仇女毒撚真係好on9
正正常常去返工都可以係抵死
係變態佬仆街，唔係條女抵死囉
成班唔係以為自己見解好獨到嘛
on9少陣啦

笑死 好mean

定係識話條女自己攞嚟同話上海北京都去做嘢既人讀左大學未？

繼續係網上打飛機

唔洗理班垃圾啦
人格低賤到

班仇女毒撚同盲反真係好嘔心同低質

條女有冇出過聲阿

上面話香港冇人幫個傻閪反省下啦

大巴大巴車落班人面上

吊到一大班變態出黎

仲有冇多圖？？ 想睇多d黎防範下見到呢d人要避開

咁信得過支那咪返多d囉
仆街唔好喊就得

成班on9係到吹奏變態佬
自拍條J嚟睇下先講野啦

明明之前有個post先有好幾個痴女話成日幻想比西裝友搞同埋比靚仔頂好興奮

仲有冇多d相

條j真係好似異型

蝗本身低質 有幾多人係車都係低質嫁啦

笑撚左出聲

快狠準

sosad but true

真係好有征服感

真係好撚勁

有張射落人地鞋頭到 仲要影埋人地拎紙巾抹

BTW 扯左

痴線

自己奶共去個冷血國家搵人仔但又唔想出事冇人幫

自願奶共仲想人保護你呀？有睇新聞都知支那出事唔會有人理架啦

想安全留係香港咪得囉

「個fd去上海返intern」笑大人個口

絲打好慘痛嘅經歷
來，投入我的懷抱裏，讓我給予你溫暖

點解可以係咁多人既地邊拎條到出黎仲要chok到射 同時又可以影相 又唔比人發現

最正個位冇射到真係勁可惜呀

Lm

之前見過射精落鞋

痴撚線，好撚核突 ，咁都冇人足大陸真係好撚野

好撚變態 仲要咁多人吹奏
好撚低質

你地諗下如果被人射嗰個係你地條女會點？ 有冇搞錯

之所以話大陸真係咩都有

連登仔冇女

毒撚真係可怕

怪唔得，我之前條女畀人非禮, 佢同我講翻之後我好撚嬲。啲變態佬正仆街

出撚咗喇
點呀 點反駁？

過主啦班道德偉

奶共奶到有精
正啦

仲有好多相
之前係個大陸網睇過

出聲又點? 旨意有人幫你?
咪傻啦 係得大陸就預左要自己保護自己

秒速射手

射到人地成個頭都係都冇人發現

男人論壇成班傻西係度嘈嘈嘈

你大獲啦

沒野啦

三百六十行 行行出狀元

搵人post 上reddit 啦

啲女好似幾正

講緊香港呀盲撚

條丁好短

柒到

你咁就唔岩喇，社會要多d 呢d 人
咁正常既人先易撈

連登仔真係好弱智
講埋啲歪理都可以講到咁大條道理

好後悔係大陸果四年無咁玩
當年應該處處留精

佢地屋企就戰神咁款 一出到街
不過佢地連出街嘅自信都唔知有冇

慈菇椗

好撚正

大陸真好，好想做大陸人
香港一定無得咁玩

扯左

街拍谷

街拍照=拍攝街上路人風光的照片

我無講過係風景相!!
風光唔等於風景!!

#谷規
1. 一定要有人類係相入面

講女人係原罪個個一定係金鐘一見到女就起哄嘅on9仔黎

冇人去合理化
而係你返大陸 你就預左要接受比係地獄更慘既糟蹋
所以不值一提 已經算少事
遲d仲要同老細玩先有得升嫁 學定差唔多喇

仲要期望支那人出手
真係膠上膠

咁玩法你返唔到黎啦

喺鬼國，有人見到都當睇唔到
犯罪如同隱形人一樣

喺大陸呢樣真係99%會發生
剩低0.5%係老細係你老豆，0.5%係你成公司都係女人

奶共你估淨係舟車勞頓返下大陸？

男女失衡成3千幾萬都話好
冇女又冇自由仲要俾全世界憎
返去做你既支那人啦

香港都一鳩樣啦
有支那人既地方就乜都要父幹

有咩問題

精就係DNA一定拉到

係連登話翻大陸俾人xx預咗俾連登仔屌啦 你翻大陸做嘢飛來橫禍入廠都分分鐘一大堆人正評
都唔明白班友仔點解咁都有得打飛機，大家咪又係想移民美加但係冇本事移民
。係人生贏家咗仲洗鬼小小事都要拎黎打飛機咩
香港冇容人之所咪北上搵金咯，班連登仔覺得要所有人留係香港陪佢哋窮盡一生買一間唔係俾人住空氣又差d路又逼又越黎越多假難民嘅地方一齊捱
你老母唔講其他問題正苦宜家唔撚趕撚走晒班蝻遲早危險過大陸

哦
咒完我依家好撚驚呀

仆街，神就神奇在點解佢可以秒射

真係可以隨心所欲？

真係好癲

早洩

你放心啦 大把人口頭反共 現實生活就緊奶共啦

我都笑左
係男既都唔想比男人射啦傻閪

笑左
仲要凹凸洞

bba?

呢位奶共C打咁7既 自己就賴朋友

去得支那預左

好撚變態

到底點做到 神人

痴撚線 有張隔離有2個人

林早洩？？

點解我乜都睇唔到
只係睇到一格格

痴撚線 屌人返大陸做野個d肯定係唔撚返工靠老豆老母零用錢過日子既廢物

街都冇出過啦 淨係對住個mon講埋d妙想天開既野

香港咁撚多intern都要去支那做就抵死啦

話返大陸做野有問題果d人同d錢憑我自己本事借返黎，我點解要還果種人有咩分別？

中國勝在人多，一人一督精液口水都夠浸死你

屌我以為喺維仔奶嚟 。原來喺真

點樣一樣法

點同，大陸intern係好好的發展機會，依家好多公司鍾意fg識中國市場

日本东京街头袭射

應該係學日本, 以前睇過一類片(唔係av)有日本仔o係d女背後劣鳩射埋精, 放上網賣片, 不過呢類好快就下架
應該唔係做戲
大陸仔好學唔學

大佬呀做個煙腸就識呀？有冇咁易呀

我就唔信公司叫撚到你地去
你地可以即係唔撈

Cls

變撚態 切撚左去算

去中國做intern真係笑左

有張係條女抹自己對鞋
即係知自己奶左野啦...但都好似冇乜野咁

呢個post又令我諗起著得暴露預左比人姦呢樣野

Tony Choi

感覺好似啲狗周街屙尿霸地盤

痴撚線 係連登仔眼中無一個女仔係無辜

好似攪笑片

屌 個個po都見到你

煙腸咋！講到無得揀一定要返大陸做咁

大陸intern有幾多個真係有用
你話你microsoft就話者
但你去到microsoft香港都一定有好intern offer啦

條友開post個topic仲要寫埋[奶共]

奶共狗自己攞黎

樓上班友好撚嘴賤
你鍾意j咪喱埋一二面j 洗撚出聲話人地自己攞黎 仲要覺得係女既錯 一切理所當然 係到助長歪風
換轉係男人上大陸intern俾人射到一身都係唔通又預左又抵死? 啲價值觀錯撚晒

白膠漿黎呀

港鐵 蘇民峰

抵撚仔 賺到人仔 抵到渴啦喂 被人姦死都唔知有無人會可憐番啦番去 賺人仔啦

又係呢啲平權、女權撚 既顛倒logic 口吻”
企起無上既道德聖地 人地隻手渣緊你波 支槍擺到埋黎 仲話係個個地方唔岩，唔覺得自己有責任 提防個到既安全 比個叻你

咪就係 on99 仲記得上次有個po 比班蝻仔係 佢地尖東根據地 搞 重點係 12點後 lol
真係好危險架 呀媽無教妳地咩? 又要驚又要出 叫呀媽幫你請個保鏢呀嗎 ， 呀唔係 你地大把兵架 啲兵呢 ？

笑鳩死我 公主病到要為自己真係公主 香港係皇宮 ， 比人捉去含撚 先知咩叫現實世界

自標 [奶共] 東窗事發

好撚多 道德偉
Let's Dance

班道德偉 成日講撚到連登仔係同一個人咁
人地講你知個世界 由奇 大陸呀下 係好黑暗
講事實比你聽 唔岩聽 屌人地 ， 癡撚線
係啦 幫你啦 真係好撚變態 好撚唔岩 呀 啲變態佬，
咁樣心滿意足未 呀 大哥

娘娘 受傷了， 兵仔 憤嬲鳥

成班變態佬 痴撚線

香港夠有啦 關咩地方事

香港都有 點睇

真人真事
公司叫我去
我即時答無回鄉證(事實真係無，成世人都未去過支那)
結果上司自己去返

好老實講，上面位絲打間公司根本好有問題
1. 要intern單獨出trip
2. 明知果個係女仔都無叫男同事跟埋一齊去

淨係呢2點已經睇得到間公司唔會有任何前途可言

我想睇精圖阿

點解會無人幫？
因為鬼國最撚多騙屈，大肚婆/廢老跌係地下都無人夠膽扶

憤青廢青唔明，唔好講大企，就咁中小企都大部份同有中國大陸合作/開分部，現實就係要搵錢/起步快，中國市場係首選
真係有朋友係科學園做intern，老細上大陸傾生意同做科技測試都有搵埋佢去，唔通開頭打份工仔你又無咁強嘅bargaining power就話唔撚去/唔撚做咩 你無野心無能力啫，唔代表人地唔想上位真正脫貧

呢d咪將自己奶共合理化
亦正正係回歸後中共最想睇到既變化
想你地自我染紅
比人洗腦洗到連自己都覺得無左大陸真係會唔掂

有無同多少係兩個概念

點止咁少 佢地咪唔好信咯 都係個句， 翻多啲

合理化
在商言商，成本低就有理想回報伙所有商家嘅目標，你想打死一世工係你嘅事

平時食d菜咪又係大陸入口，叫班友仔唔好食佢地又會一大堆理由，講就兇狠現實咪又係奶共

你都on9
你間公司要去食大陸條水唔代表你一定要去大陸
定你間公司細到係大陸接左單job已經係成間公司所有職員上哂去？

講2句就鼓勵

咁我依家鄭重同共狗+習大大講番句:
偉大的同志們..你們吃屎的樣子很正...
咁我係咪鼓勵佢地做呢樣野?

痴撚線 屌個受害者都冇人屌個痴線佬 ，人地上去公幹個癲佬就做埋d濕鳩野，條女比人污辱仲要比人話抵死，預左啦 ，根本問題根源係個癲佬度，但係你地將所有責任推曬落條女度有乜所謂謂先，出街都驚撞車死啦你咁樣講。

留名

真係講到自己好勁好大 如果你係新仔受賞識，會唔會真係咁有骨氣唔去先
將來可能就係老細一封認真嘅推薦信令佢前路一面光明

鬼國同女人就係原罪

如果一間公司要一個女仔intern去出trip
連基本保障員工安全既野都唔識
我就真係睇唔到間公司會幾有前途啦

岩呀岩呀，去得菲律賓預左比人劫巴射殺架啦，去得泰國預左比人屈藏毒架啦，上得大陸預左比人姦tim架啦。
都唔明果時搞乜黑色旅遊警示，預左架嘛佢地，抵死架嘛佢地。

屌你老團 咁撚叻去推翻佢地政權啦
或者拎個BANNER去佢地國家示威啦垃圾

最正呢個 但射唔出 勁可惜

上得連登就咪咁認真啦 你估屌條女有問題果班平時現實會咁理直氣壯咁屌咩 條女好心又咪撚咁真心啦 知你好撚嬲，你又唔係唔知連登咩人最多

你咁樣講曬，實有位駁既 ，出trip要安全，咁洗唔洗條女上車果陣搵人check曬所有人既身份證睇下佢地有冇前科先叫條女上車呀 ，最好日日拎埋早午晚餐去化驗睇下有冇比人落毒咁就最好，你咁講呢個世界唔會有意外，唔會有突發事件，就算發生左都係受害者抵死，好地地做咩上去公幹姐，都唔屌下點解個痴線佬周圍搞鳩人

出trip正常都會有當地分公司職員/客公司職員接機陪行，特別大陸呢d地方正常都有公司車接送
上面位絲打單野係搭巴士發生
一係間公司安排有問題，一個佢自己on99係鬼國都一個人周圍行
而家唔係話幫變態佬
而係講緊1邊係仆街，1邊係on9
2邊都唔係好野

睇唔出你邊度有指責過變態佬 ，9成都係話緊佢自己一個搭巴士係好on9

成班鍵盤戰士

唔止個變態佬，支那人係仆街都人所共知
但如果佢唔係咁on9根本唔會發生呢種事係佢身上

以屌條女果班人既觀點黎講
比人姦一定係條女有問題 鬼叫你著得少/夜晚一個人
出得街預左比車撞 唔出街就冇事
借得錢比人預左唔還 借錢大哂

所以根據你既思想，呢個世界係唔會有意外 ，根本就有可能發生係任何人身上，你就掉返轉話佢唔上去咪無事囉 ，你無錯既佢唔上既話的確唔會係受害人，變左係其他人姐 ，人地比人咁搞都好慘，你上面講d野咪又係指責條女上去係抵死，預左 ，仲扮咩理性丫

係你自己斷章取義 理解能力低
我一路都係講緊佢間公司同佢on9而造成今次意外
係有可能發生係任何人身上
問題係可以發生係支那男射落支那女而唔係射港女
你係咁撚中意幫住支那人你就上天涯啦
上咩連登
扮理性？我對住支那人一向都唔理性 我唔知你點樣可以理解到我扮理性
我可以同你講 支那係0好人

你家下對住受害人都唔理性呢 ，明曬你自己都搵到個根源所在，無謂再浪費時間

的確無謂浪費時間
對住奶共既人的確係無辦法正常溝通

你岩 我錯
我唔應該浪費時間同個奶共既人講咁耐

連登仔真係好撚痴線垃圾

嘩有無咁痴線

咁又叫奶共

你咪自己開個post黎屌鳩d大陸仔囉，何必要借條女件事黎屌姐，你咁做人地又唔開心，你又比人標籤爲唔理性，為乜先

反共反上腦 咁撚勁抽早兩日唔去當面屌鳩習大大

呢條大陸妹好正呀

返大陸做野咁冇危險意識 絕對係死撚左都唔抵可憐
到你要飲假酒同俾人灌酒先係考驗既開始

啲八婆logic 總係 亂鳩咁黎 學人扮講道理
屌你老尾 咁都扯得埋黎講 就知你係八婆

唔怪得人
有時我都扯左

地鐵D扶手電梯佢就射左

條友最厲害就係影相快狠準

agger

又要打丁啦

同老母呀姨姑姐女性朋友家姐細妹有正常健康關係既人都會覺得有問題。

想知上面班冷血comment班連登仔現實生活係點
sorry講錯 呢班垃圾根本街都唔會出

我地睇黎識嘅 我係現場

槍王

呢個位我俾滿分

我比100分

上連登真係勿認真
果然係最多失敗廢青變態毒撚既地方

個po笑到
終於明白點解上討論區勿認真

屌 睇下le個先講

笑到仆街

咪就係 錯誤合理化 咯 事實勝於雄辯

重有冇再極端d

直線hehe

條友真係老手黎 點樣邊chok又面不改容咁融入環境
搞le味野正常個心應該虛到爆 見你鬼鬼鼠鼠咁正常都會行開 一係條友無論外型
衣著氣質都好路人feel 行過都冇人留意到嗰種

蚹蛤蟈蜻

扯真係唔怪得人 女人見到高大鬼佬都濕啦 但係露械射埋精就離譜左d